其實除左working holiday,重可以整dying holiday

見到咁多人想自殺
反正都死啦,使哂啲錢都無所謂
啲天堂國家何不推出dying holiday鼓勵啲人臨死前消費同享受人生
附送埋安樂死,啲人實一車車咁畀你個國家賺
幾貴都來

利申:北歐/西歐如果有,我第一個去

唔好太貴ok?

生唔係北歐人
但死要係北歐鬼

北歐是我們的死亡終站

你覺得幾多錢可接受?
定其實話明遺產幾多%做稅貢獻果個國家